傑斯單案有機會要由大陸審

見到台灣中央社話有報導「自稱引述消息」聲稱喺台灣幫傑斯手嘅組織算係所謂「台獨」：

而眾所週知「台獨」屬於所謂「境外勢力」

而國安法規定涉及境外勢力的處理是：

第五十五條 有以下情形之一的，經香港特別行政區政府或者駐香港特別行政區維護國家安全公署提出，並報中央人民政府批准，由駐香港特別行政區維護國家安全公署對本法規定的危害國家安全犯罪案件行使管轄權：
（一）案件涉及外國或者境外勢力介入的複雜情況，香港特別行政區管轄確有困難的；

(略)

第五十六條 根據本法第五十五條規定管轄有關危害國家安全犯罪案件時，由駐香港特別行政區維護國家安全公署負責立案偵查，最高人民檢察院指定有關檢察機關行使檢察權，最高人民法院指定有關法院行使審判權。

台灣依家有咩唔係 中共口中所謂既 台獨

傑斯 要靠我地幫手盡力擺上枱了

twitter. 戰線 如果傑斯有bno 代英國🇬🇧mp幫手

國民黨報